[
    {
        "randomId": 741
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abeza bararamukanya",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Ikinyamushongo",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ikinyamushongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Inuma",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Intasya",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umusore warongoye",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    }
]